上得多校園台個人都充滿童真

好似返去七歲咁

咁有冇充滿童貞

不如我地雙修吸精大法

但你上連登上到變左陽痿張六常喎

@陽痿張六常

?

有冇痾童子尿

開咗通天眼未 ?

佢 ADHD

六常ching幾時開始陽痿架

入左enf 果日